仆完野但仲做到frd?

如題

我知我戇鳩 但我好似對佢真係動左心
但係而家又好似同佢變返普通朋友咁 個感覺真係好奇怪

收撚皮啦屌你老母

兩個男人有咩所謂

fwb

弊在我想拍拖多啲 同埋同佢真係發展得太快

你而家缺朋友咩

其實我好珍惜每一段關係 我好驚是但一個人離我而去

咁再扑多幾次囉

佢好enjoy 但係我真係麻麻地
Sex without love 我到而家都唔係好接受到
我之前個女朋友都拍左4個月先仆
再對比下依家尼個真係太快
同埋雖然話我對佢有feel
但我覺得佢對我麻麻

同雞拍拖？
襯仲有feel扑多幾次算喇